進擊的巨人撚入

無睇漫畫，知道隻獸巨人係咩來頭
但其他又暴龍又鯨魚又大笨象係乜野事
不過隻滄龍我覺得好型
有無ching可以講解一下

推

伏bug黎

我都唔知

漫畫出到未？ 事關畫得好核突 角色個個一樣樣咁 睇唔明

我睇左漫畫都唔知

我見話咩啲古人坐船去新大陸，話有半數船都唔見左，如果關條滄龍事就正了

漫畫冇講過

屌佢加呢啲元素入去我覺得吸引左好多 千奇唔好爛尾

大量劇透 慎入

同主題曲獻出心臟呼應

利申，鳩估

…………

好似伏伏地

咁關動物咩事 我想睇人變巨型動物

咁似大劍個故

呢個分鏡真係好大陣畢味

btw 似係人獸交搞出黎

漫畫近幾話劇情大跳躍完全跟唔到

再劇透下 一開始食左艾倫老母隻巨人其實係艾倫老豆前妻

我比較想知個前妻係咪特登

你講左兩次喇

即係報復啦 好老土

同埋瞓左喺光頭仔屋企嗰隻識叫人個名手腳勁瘦嗰隻巨人係咪真係光頭仔屋企人變出黎？點解成條村都無血

大隻嗰啲係象徵九大巨人之力？

暫時出嗰幾隻嘅特徵都有

應該係佢老母 唔太記得 但獸巨人好似有將普通人變成冇腦巨人既能力

Details please

無腦巨人又識講名？

睇番漫畫近十話講到艾倫番到屋企地下室 基本上交代哂成個世界觀

呢點漫畫冇交代到 但我估係潛意識

呢隻？

而家靚左好多啦

牆內107年 145x13=1885+107=1992

艾倫仲有8年命 1992+8=2000 致兩千年後的你

呢個伏筆真係好神

進擊！

巨人識睇真係睇到好多野

動物朋友黎

145咩黎？

係 有d人話唔準 本書講1820年前 咁加返107都差唔多二千

就好似有d人好鐘意挑d數字準確性毛病 咩根據光頭佬所講點計點計格里沙有15年命 真係多舊魚

真係好撚好睇 有冇睇佢之前啲人全解析
講3個wall都係真有既女神
845年歐洲果邊都有大戰

想問猿巨人識指揮嘅係咪只係個啲無腦巨人
而座標就係可以控制埋另外八款巨人

同埋唔係好記得係咪話過呀尼係戰士長個女

猿生

有無咩app可以睇到漫畫版

好勁

應該唔可以 之前艾倫用坐標只係控制到無意識巨人攻擊萊納但控制唔到萊納本身

應該都要打針先？
唔係既話點解唔一早將兵長變巨人

🙄阿克曼冇巨人血統🙄

咁主角個邊其他人都有巨人血統
點解唔直接變哂做巨人，呢招咁屈機
或暫當初一早爬上城牆，一叫咩人都變哂巨人
洗乜特登攻入去

巨人有限sp

所以我覺得係一早打咗針，
猿巨只係有令打咗針的人唔變巨人住，同ACTIVATE佢地的能力。
而唔係直接令ELDIAN變巨人。

艾倫之前可以控制到無腦巨人係因為佢接觸到食左佢媽媽個巨人（艾倫阿爸個前妻），而艾倫阿爸個前妻係有王家血統所以先可以控制無腦巨人。猿巨人係艾倫阿爸同前妻生出黎架，所以佢都有王家血統。

一路插女神一路出控巨

關血統咩事 如果要控無腦巨一定要血統既話 起碼都要見血掛 企係隔離就控到？咁唔洗一定要有血統先繼承得啦

漫話好似話前妻無血統 係普通人

前妻確實有王室血統啊
所以艾倫懷疑係咪因爲接觸到王室血統先可以控制無腦巨人

好撚亂

漫畫中期女神呀爸話座標要係佢地自己身上先用到, 所以叫女神食返佢
女神本身係始祖巨人既皇室

艾倫呀爸係無皇室血統, 只係普通可以變無智巨人既巨人族
佢前妻係馬來入面既皇室血統, 但佢係猿巨人既皇室血統, 唔係初始巨人既血統
所以艾倫老豆同前妻"生"落黎既係變猿巨, 而艾倫老豆自己其實係無九大巨人任何一個血統

直至後期梟出現, 佢係有進擊的巨人既血統, 佢叫艾倫呀爸食左自己, 所以艾倫呀爸可以變進擊巨人
之後佢入左島, 再食埋女神家姐, 所以艾倫老豆係有進擊巨人+始祖巨人既能力
之後艾倫就食左佢呀爸, 艾倫就變到進擊巨人+始祖巨人

但有個問題就係艾倫呀爸果兩個巨人能力係靠食返黎, 佢無九大巨人既皇室血統
相反本身前妻就係皇室, 佢身上有皇室血統, 所以有可能座標能力係接觸到皇室血統就用到

照睇既話猿巨人係前妻生落黎, 係有皇室血統, 所以有機會係唔食女神之下, 靠猿巨都可以直接用到座標能力

第145代國王

超大巨人同盔甲巨人點解要破壞個牆
我追漫畫劇情好慢，想知道一下先

引始祖出來

猿巨個能力只可以控制無腦巨人
如果佢本身有座標能力點解要咁驚艾倫

座標只有始祖巨人加皇室血先得

佢最尾諗又唔講出嚟嘅嘢就係想透過希斯特利亞成功控制座標能力

殺晒牆內人 擁有九巨能力既死左就唔會再係牆內出現 因為冇人食佢繼承突然死亡的話 能力會自動轉移去任何一個巨人後代身上 所以馬萊人另外圈養左一大群巨人後代係馬萊

應該係

艾倫怕女神會被逼犧牲

sorry我係蠢
致兩千年後的你 係講緊咩

第1集

冇記錯既話係一開頭既旁白同標題

咩係座標能力？

之後點 好想知

More

始祖巨人宜家係邊個？皇都入面既皇帝？

座標能力應該始祖巨人嘅能力 好似係可以控制無腦巨人或者命令無腦巨人做野
但係要發動到呢個能力 條件係需要有皇室血統或者同有皇室血統嘅人接觸
但係後者仲未係好知要有咩程度嘅接觸或者仲有冇咩其他因素配合
艾倫諗到呢度 但最終都係冇講出黎

艾倫

另外七大巨人控唔控制到？
佢好似話係控制所有巨人？

我唔肯定 有冇巴打答到

查左一查，應該唔得

咁同猿巨人嘅能力應該係範圍同能力嘅分别

猿巨人可以個别同無腦巨人下達指令，但都試過唔聽佢話

但座標應該係可以號召大範圍內嘅無腦巨人，而且係即刻去個座標位置

合既既 唔係D無腦巨點會企定定圍住團長唔郁

艾倫老豆搶左
再比艾倫繼承

應該係有皇室血統就可以指揮無腦巨人
而皇室血統嘅人有埋始祖巨人之力就可指揮埋九大巨人

同埋上面應該係咁講
所有可以變做巨人嘅人都一定係艾爾迪亞人
只不過無腦巨人係比人打針做出嚟
而有意識嘅就係九大巨人

即係話艾倫就係巨人之首？打唔係話佢冇皇室血統咩

本應屬於皇室內部一代傳一代嘅能力 佢老豆從中搶走左 然後傳左俾艾倫
之後鑑於艾倫冇皇室血統 所以發揮唔到應有嘅座標能力

萊納同吉克同一班艾爾迪亞人係咪比(瑪雷/馬萊)洗腦所以幫佢地打仗？但因為其他國家軍事強大到連巨人都打到半死所以就好需要始祖巨人既力量(即係艾倫？)
即係其實有三方國家？
艾倫本身住緊既島
萊納同吉克效忠緊既國家
同萊納佢地打緊仗既國家咁樣？

同埋點解吉克要講其實係老豆呃緊艾倫?
即係佢覺得其實艾爾迪亞人既存在本身係原罪?因為本身佢就係靠巨人之力去侵略其他國家
但佢老豆就覺得係自己族被逼害同洗濕左個頭? 所以要艾倫保護城內既艾爾迪亞人？
Sorry for 1999

幾時講過座標可以控制埋九大巨人
如果得既，馬萊點樣分化到九大巨人引發戰爭

exact7ly

講左咁耐 其實進擊的巨人有咩技能

唔知 垃圾艾倫

係艾倫身上見到同其他巨人唔同嘅特徵/能力 好似都係源自於始祖巨人

勁好打, 又快又大隻

但艾倫掂到前妻(猿巨皇室)己經觸發到
唔一定要始祖巨人個皇室血統

我對上次見佢俾女巨人sm喎
同埋想女巨人係咩能力

有對波

點解講左咁耐都冇人答樓主問題
獸巨人可以話係艾倫阿哥, 本身有巨人族血統, 瑪雷之前有次招募戰士做巨人候補幫佢地打仗嗰時 獸巨人(有巨人之力之前) 就去左幫佢地。
戰鬥力高 識講野 格鬥/智慧型巨人 》漫畫有集佢同鎧巨人單挑打贏左 仲打爆左佢個鎧甲, 因為識講野同埋有野性(有名比你叫獸巨人), 所以可以命令巨人做乜同做乜嗰啲, 但唔同始祖巨人, 始祖係有一隻叫坐標嘅能力 可以控制所有巨人 包括8大巨人
(係控制唔係命令 >> 艾倫覺醒左坐標能力之後, 嗰時係佢同超巨大同鎧巨打緊 周圍有堆無意識巨人, 但佢冇命令班無意識去打超同鎧，只係講左句唔好行埋黎, 佢心入面係想趕走超同鎧 之後班無意識就去圍攻佢地）
始祖能力要有皇室血統先可以

至於其他恐龍真係唔知咩料
Btw 滄龍的確好型

上面巴打條二千年後既數 啲數字點得黎

在 Moab 和Foab炸彈面前，一切都唔係問題

其實幾時有話分咩 猿巨皇室 始祖巨人皇室 皇室唔係指 前妻即係弗里茨王嘅後代 或者 希斯特莉亞 個雷斯家 (好似係貴族後裔 係咪即係弗里茨 d 分家 之類 )

而猿巨盔巨超巨個d 以前最多都係分八大家族 甚至應該淨係俾自己家族族人食自己所以先會分開唔同家族啫
其實應該邊個艾爾迪亞人變嘅無腦巨人都食左佢地 都可以變猿巨 盔巨 超巨 等等
係始祖巨人個能力特別d 要配合皇室血統先至用得啫

其實答左既 樓上好多人都講漫畫未出到恐龍嗰啲

好似從來冇人留意條識飛既鯨魚

目前進擊似無視時間軸讀取體內其他時代巨人之力持有者記憶，
梟LOAD到米卡莎同阿爾敏個名
艾倫由佢老豆繼承之後 LOAD過上代始祖記憶，亦LOAD過佢老豆記憶

女巨人識局部硬化同呼喚無腦巨人去食自己。艾倫被女巨人sm係因為阿尼嘅格鬥技原本就犀利

冇話座標可以 但始祖巨人可以
因為九大巨人係始祖巨人臨終前分出嚟嘅力量 好似六道分尾獸咁
馬萊得唔到始祖巨人之力就係擔心自己嘅巨人會比始祖操控 到時又要受返艾爾迪亞人嘅統治
所以就圈養艾爾迪亞人 利用攞左嘅7個巨人之力去搶始祖巨人之力
置於點分化 我都唔知 但相對嚟講唔係咁重要

冇錯 八大唔應該撈埋皇室嚟講

兵長個阿媽係阿克曼人，但中出佢阿媽個果係艾爾迪人既話咁即係點？混血？即係都有可能可以變巨人？

感動既係睇兩次 明左個背景同故事

但仲唔明梟點解會講到三笠同明個名

即係女巨人既能力係摟屌?

想問下：一般艾爾迪亞人可以打針變無腦巨人，自古以來都有被用黎做打仗工具，咁佢地係咪無方法變番做人類？咁以前打完仗既艾爾迪亞人點算？成世做無腦巨人？

暫時漫畫好似無講有得變番
要食智巨先可以變成人

但上次爭d 咁都捉唔到猿巨

仲有皇室識調製唔同嘅巨人能力喎
上次艾倫飲咗「鎧甲」嘅液體
就可以用硬化能力

目前最有可能嘅解釋 進擊 嘅能力

最有可能有人中左伊邪那美

想問下厄而加特城有咩歷史？
好似打錯

暫時嚟睇，根據ED （應該係）交代緊145代國王入島嘅故仔，而島上本身有原住民，而且科技暫時停留中世紀（用城堡、大炮、高台之類），呢班土著完全唔夠亞爾迪亞嘅無腦巨人揪，所以輸哂，呢座古城，應該係班原住民嘅遺跡。

有講過話城內人都唔太清楚呢座城嘅歷史，咁更可以推定應該係被洗腦後所以對舊歷史嘅認識不佳。漫畫書封亦有透露過三幅牆喺國王入嚟前已經存在，可以肯定呢座城一定唔係呢一百年起嘅。

再推論，尤彌爾有講過話睇得明罐頭上嘅文字，而當時班友仔推斷古城內嘅補給品應該係盜賊霸佔嘅賊贓，但我估呢個城話話唔定係吉克第一次入城時霸嘅地位，帶咗好多物資，包括可能係令艾爾迪亞（城內人）巨人化嘅針筒，同埋食物（可能就係尤彌爾睇得明嘅鯡魚罐頭），但無啦啦畀班士兵霸咗。

之前有post 講過，推斷145國王入城時嘅原住民話唔定就係東洋人，同埋壁教嘅祖先。兩者都冇法被洗腦抹殺記憶，於是前者被弗里茲王室滅絕，剩返阿克曼分家各自逃難，後者被招安，保守秘密，用宗教鞏固王室力量，世代相傳。

所以，話唔定古城就係壁教班人嘅祖先起嘅用嚟對抗巨人入侵（145國王入島）時所起嘅，而動畫第二季ED就呈現咗呢個事實（同樣係中世紀士兵仔不斷被屠殺，同艾倫細個睇嘅歷史書一模一樣）

利申：尻嗡。

補充多句，其實仲有好多謎團，只不過動畫播出嚟時呈現返啲伏筆出嚟，包括
1 艾倫嘅「進擊巨人」應該冇咁廢，話唔定梟都唔知先亂講（同希斯特力亞開頭以為係亂作個名，但後來發現原來所謂亂撞係參考惡魔契約本故仔書）
2 關於吉克/王族/始祖巨人操縱巨人嘅程度同埋範圍
3 艾倫給個同女神老豆極似樣⋯⋯

等等

之前睇動畫版有隻巨人係樹林食人之前跪係到叫尤彌爾大人係點解
咬完佢個頭之後放返係個樹窿到

到底弗里茨 同 雷斯 邊邊先係王
係咪145代弗里茨王去左個島玩單機之後改名做初代雷斯王？

雷伊斯先係真王

尤彌爾本身係地下宗教拎黎膜拜既靚妹
個隻無腦巨應該係其中一個教徒黎

純9up

睇晒漫畫，但見到片頭鯨魚真係R頭

左手邊個人嚟

猿生點幫成村人打針變巨人？

唔係 係大家都唔知架
順粹咁啱食左佢呀媽

前妻變巨人前對老豆講左句: 無論我變成點樣，都會來找到你 之類咁既野
所以破左牆之後咪去左艾倫屋企
我覺得幾淒美

咁一開始拎到巨人之力同成為王既果條女叫尤彌爾.弗里茨，照計唔係弗里茨先係真王咩，點解又無啦啦整左個雷斯出黎 成個故我唯獨唔明呢一道

其實我都對呢個有疑問 因為都冇乜解釋過
wiki 就話雷斯家族係貴族後裔
會唔會係牆內嘅宗家 弗里茨家後繼無人
所以而由分家 雷斯家族上位
類似 弗里茨去到某代生左對兄妹 哥哥後繼無人 妹妹嫁俾一個姓雷斯嘅貴族 然後上位

利申 9up

重睇左62~65話
9估

雷伊斯同王族有聯婚所以血統繼承而且力量幾強下
當年瑪來反間計既對像就係挑起雷伊斯同弗里王反面
雷伊斯家食左弗里之王斷左佢地後代
點知其他7巨知道左真相
聯手推翻左雷伊斯統治
雷家唯有著草去個島上避難

島上有幾族原住民
其中阿克曼同東洋因為唔想偽王合作
搞到流落荒山野嶺

暫時諗到咁多

故事講“雷伊斯家特登隱姓埋名推個偽王出黎做門面野”

我估就係怕馬來人黎奪取“始祖之力”，等佢哋食個假王中伏

如果咁推理法， “雷伊斯”個姓都可能係改埋個姓氏

睇完漫畫，想問下尤彌爾去左邊？寫完封信俾希斯特莉亞之後就死左？

首尾呼應

我估比人食左回收番智巨

咁係咪即係尤彌爾本身個巨人之力應該係車力?

弗里茨改左名做雷斯

係漫畫89集入面梟親口講

係喎

冇交代尤彌爾有冇死
係救走左吉克同萊納個隻先係車力
尤彌爾個隻個名冇講到

睇返萊納個fd俾尤彌爾食有啲奇怪,點解佢個fd唔變巨人救自己,或者萊納唔變巨人救返佢

係,呢PART有D怪,唔係好明

反應唔切，隻巨人太矮細
由佢揸住個人至放入口，可能唔洗幾秒
況且故鄉人無城內人咁戒備巨人

你回想下大部分九大巨人都係有準備先去變，唔會見到突發野去變

想問漫畫第91,92集講緊咩，睇唔明

係咪又有伏筆？

想問點解無啦啦猿巨屌打左盔巨嘅？

盔巨俾戰艦打殘

點解咁既問題都問得出

你個名

牆外人醒目就應該派猿巨護送班臥底去城牆下面,咁就唔會俾巨人食

應該無乜特別意思,純粹想畫下牆外生物

呢度係咩意思?食緊邊個？

應該未知

一直都好想知雷斯隱世埋名咁耐
點解格里莎係爆牆個刻會突然知始祖巨人係雷斯家身上
定係本身未爆牆前已經知未係時侯郁手，要去到爆牆先時機成熟去挑機

套野真係好睇

D伏筆真係會回收

但個個月都有人話自己睇唔明
果d人一定係飛住黎睇

動畫好少劇透超越漫畫進度
我諗呢季最多去到了解一切出海進擊果度
Btw之前睇過篇叫 兩千年的夢 嘅文章
好多point都中 結局應該都大同小異

近排發現左個有趣位
最新果集袁巨變人做巨人係對人地9叫一下
睇返兵長對袁巨 一開波都對住兵長9叫左一下 但兵長冇中招 因為本身唔係巨人族

lm

調查團係咪已經得返幾個人

有人話wor 猿巨呢 就冇直接令人變巨人能力 係抑制左打左針既人變巨人咁話wor 然後呢 當有人提出 猿巨直接令人變巨人呢個可能性 的話呢 就會話人9up 記唔清楚劇情咁話wor

仲有呢 有人話wor 尤彌爾一定係九巨之一 然後呢 當有人提出 尤彌爾有機會唔係九巨 兼 有講到理由 有d人呢 就會話人9up 記唔清楚劇情咁話wor

其實冷飯王咁鍾意講可能性
不如又解釋下
點解巨人食人類個原因 一定唔係因為潛意識想變番人類 但因為要食智巨先變番人 所以就一直鳩食落去 直到食到智巨為止
呢個推測點解你覺得一定係錯，點解目的九成唔會係咁

人地問 既然無腦巨人食九巨 會變九巨
點解一開始艾倫會比人食冇事？

明明漫畫都講係要吸收到脊髓液先得 個陣艾倫係俾人生吞 冇流到脊髓液出黎
但係冷飯王就答埋曬d 九唔搭八嘅野 咩打針後食智巨會變智巨 但無證據顯示無腦巨係打針巨

我講番脊髓液嘅問題 條柒頭先係度話咩
「呢個可能性沒有被排除 只不過我睇死無腦巨個傻仔樣就算咬碎alen都冇能力變智巨」

我覺得係咁咪咁 同你地一樣 唔同意呀？ 9up 睇清楚劇情先講啦

anythings new?

同埋點解我唔會詳細講 因為你呢d柒頭只係想單單打打 唔係討論 我又唔係作者 你又唔係作者 謎底又未解 最多只係估 你條柒頭死要覺得自己推論一定岩 人地估就一定錯 同你講閪咩

咦
你明明戴撚曬頭盔話自己討論可能性 咩引述觀點 唔會去ban鳩人地個觀點 只係引述 咩費事打腫面 㗎喎
仲講到自己同咩「斷言撚」唔同層次 講到自己好似好威威咁

動畫post 又係 一開頭自己都係度劇透
後面見勢色唔對路又走去學人屌人劇透

想笑死人咩

係嘅係嘅
冷飯王覺得值得討論嘅就係討論
冷飯王覺得唔值得討論嘅就係挑毛病 多舊魚

小學雞睇唔明咩叫子矛子盾，九成讀唔成書既廢青黎，討論一套漫畫既能力都冇，係度單單打打，成碌柒咁，所以點解我由只講套死物-漫畫，轉移去你呢D柒頭身上，我一開始，從來都係圍繞住套漫畫黎講，而你? 係度指指點點批評人講得岩唔岩，好唔好，你老母你收撚皮啦柒頭，當自己高高在上呀? 你老母個屎忽周圍gut出黎好好玩?

邊隻字睇到呢個意思? highlight出黎唔該，定係比人屌到傻撚左個鼻睇唔清人地UP乜?

條傻閪自己發揮幾句垃圾，再加埋D傻鳩表情當自己好撚勁，照下鏡望下自己個面目可憎既毒樣先啦

傻閪咁鍾意當自己好撚醒咁走黎挑機，依家比時間你咪撚潛水呀，唔係就好撚肉酸

點解鎧巨人要幫馬來打自己人？
九大巨人唔係有得傳承記憶？

呢套係一套擺撚到明係懸疑漫，討論黎計不外乎猜下謎，估岩又點估錯又點，just for fun，唔通要去百度搵幾千條thread出黎遂一打面去拎成就感? 條柒頭你老母搞到好似雷台咁撚樣我咁講你就唔可以咁估，你老母臭大你你去食屎啦

點解個個都話始祖同獸之巨人能力冇分別嘅？
唔喺講過始祖巨人勁喺勁在可以控制晒巨人同人類思想吖嘛，可以重新植入/洗人腦，所以佢地先要搶有號叫能力哪始祖巨人

喺冇人記得定我誤會咗

其實如果艾倫用號叫能力可唔可以控制埋其他大陸嘅人類？
咁咪可以不戰而勝

你唔好理佢LA，你明知佢痴線GA LA，
都仲撩佢，真係煩死

應該只可控制到艾爾迪亞人

明架啦
你覺得唔值得討論就係多舊魚嘛
咩傻撚左個鼻 乜乜柒柒
唔好咁撚多廢話啦

而家艾倫係咪要食撚左個王女 or 食猿巨 先用到座標

論單單打打 點夠你黎呀
漫畫post 最後幾頁成個怨婦咁
比人講你兩句就淨係識人身攻擊
咩「quote wiki 就係大陸仔」呢類論點都係第一次見 不過點都輪唔到你呢個吹奏淘寶嘅人話其他人係大陸仔囉

對唔住各位 我之後都係由得佢繼續做怨婦算

其實獸巨確實能力係咩都係估估下
有d 人話可以抑制d 打左針嘅艾爾迪亞人唔變巨人住
有d 話可以唔洗透過打針就可以直接令艾爾迪亞人變巨人
控制巨人方面 獸巨有落過句簡單指令叫d 無腦巨人唔好食三毛住 動畫第二季做左呢幕 想重睇可以睇動畫 不過d 無腦巨人都冇完全遵循個指令

唔一定要食嘅
可能拖下手仔都得
或者

其實唔知其他巨人有冇
不過始祖應該有（睇到女神家姐照鏡）
進擊都應該有（知道梟d記憶？）

隻肆工柒撚到喊，冇一個point回應到係度顧左右而言他，真係盲既都睇得出

比人屌柒完仲要潛水諗成幾粒鍾先應到 點知D回應都仲係戇撚鳩鳩 好心你跳樓啦咁既料子學人串串貢

都話叫你照下鏡望下你個閪樣先啦

對住你呢D柒頭 仲駛唔駛同你客客氣氣 比位你單單打打? 傻閪黎 憑你? 你邊撚個呀? 幾時輪到你出聲? 打幾隻閪字就以為自己好醒咁叫討論? 咩叫比人講兩句就淨係識人身攻擊? 你比人講一句都冇 就串柒柒你有冇家教? 唔屌鳩你都偷笑啦 ? 唔屌柒你當你傻仔可憐下你，繼續gut個屎忽出黎都唔屌落去對唔住自己啦柒頭

個怨婦講到所有人都要好似佢咁
要長期係個mon前面捕住連登post

你問野問到成個戇鳩仔咁點同你討論呀? 自己係度計加減數計飽佢啦

點為之長期? 你點得出呢個結論? 自己潛兩三個鐘以澄清自己唔係長期? 駛唔駛逐個post check你幾時回，我又幾時回，搵之間既距離，計算出邊個係長期，邊個唔係，同埋點樣定義

同埋冇人理鳩你已經係好好既回應，仲想搵返黎講

自己一路講自己一路Set d年份出黎，仲要冇source叫人討論，呢D人太自我中心，無法討論

自己潛兩三個鐘，原來為左講句話人地長期捕住個Post? 思想唔係真係咁撚戇鳩下話

你條戇鳩問咩格里沙智巨15年得個結論，一係，大家慢慢去逐頁睇check清楚個日期再考慮各種可能性，一係，信你所得出既結論然後大叫連登有大神發現bugs了，你prefer邊種反應先? 你老母冇source講閪咩

唔講出黎屌鳩你條戇鳩仔你就當自己好撚醒 唔該你照下鏡睇清楚自己個毒樣先啦撚屌

sor鳩 對你呢D撚屌不嬲唔會客氣 block返先

我之前有邊個時間點講出黎令人有質疑咪specific d 問囉 我識答又得閒都有答下
我答d 時間出黎都係有人問 我先試下答 答完冇人有follow up question 冇人質疑就算架啦
屌你大包圍問人拎證據 個個伸手問證據唔通就要放成條金鋼棒出黎俾你咩
幾個巨人post 都係度𠲖𠲖哦哦 回咁多個回覆大部分都係d 垃圾人身攻擊 周不時係度單單打打 自己係動畫post 劇透又係同一個post 屌其他劇透撚 冇人應你就當自己贏左咁
冇眼睇

呢條友真係block得 永遠得個吹字 見紅字

最撚好笑係 叫suspect個邊自己搵source 唔係下定論個條友比source 呢d撚屌唔識正反立場 冇乜學術基礎

其實你係咪驚一比source會比人發現你好多9up成份唔敢比？ 定係其實你條問題係copy and paste自己都冇source? 算啦呢d連登鳩up核廢料唔chok得 chok多兩chok發爛渣污染環境就唔好啦

冷飯王依d煩膠真係唔洗理， 性格有問題人生loser 黎， 出親post 都比人屌到反肚， 成日係度引人罵戰。

俾所有人睇 圖就唔post 俾個話數你地

老豆殺雷斯家+食女神家姐 主角食老豆係845年 同maria 之牆被攻破係同一日（第1,2,62,63,71話）
主角問光頭佬野個年係850 年 [主線發展都係畢業後幾個月](第2,71話）
光頭佬係牆外第一次見到老豆係830 年 [20年前](第71話）

事實上 時間年表係wiki 都有 不過d 伸手黨係唔會睇

咁你依家做緊乜？ 冇腦就縮返入你老母個閪度 咪出黎食甜筒

上連登個位人生贏家講多兩句 唔係擺個指指點點柒款又潛下話❓

變巨人嘅一定要艾爾迪亞人
其實人變唔到 打針都唔得 好似係reference 定回憶講左
之後 野獸巨人應該唔會話隨意就可以將人變做巨人
如果可以 佢去個圍城做係咁鳩叫都贏左啦
所以佢應該係將打左針嘅艾爾迪亞人抑制同埋對無腦巨人落簡單嘅指令
91，92係講緊4年後係海對面啲馬萊帝國同其他國家打緊
唔係主角個國家

我出咩post又要聽你意見？ 越來越多呢d港柒港閪鍾意理人 自大上腦 顧掂你自己人生先好講人地人生啦柒頭 post都唔敢出多個成隻奄春咁就碇自己埋一邊等死吧啦

B

Show Blocked User - 冷🍚王
屌你老母仲煩撚過怨婦

縮入老母閪啦廢物

以為自己好撚把炮 好有影響力 先會覺得打句Show Blocked User 好powerful 永遠會有班柒頭繼續呢d柒野

唔關事個D柒頭又要做啞狗衝出黎柒，都唔知你做乜撚野 一係你衝出黎用道理屌柒我，冇腦就唔該死撚返入老母閪咪出黎狗叫

乜撚野山吹沙綾 你老母臭閪山吹沙綾

叫人睇wiki個條白痴仔我已經唔想應鳩佢，佢智力早就到盡頭

有人諗左成日終於諗到點回覆

乜有回到咩? 屌你真係笑撚到我

今次你又要諗幾耐去回? 3個鐘? 6個鐘?

方便d 俾個結論出黎又話冇source
俾埋source 之後就轉移話題唔敢答
隔左差唔多成日 之間冇一個回覆有營養
笑撚死人
除左叫人死撚返入老母閪 叫人跳樓死之類以外 就冇第二d 野好講

btw 最新一話出左情報

咩黎

進擊的巨人 93話 情報

91,92集係講咩

經

93話, 應該證實左仲有一個1個巨人未出

地圖

咁睇返帕拉迪島係咪即係對應返馬達加斯加

係呀

我比較在意係 南美都好似屬於雷斯 咁點解唔一早用巨人之力打埋中東

如果艾倫同女神結婚生仔，再幫個仔打針變冇腦巨人食左自己，咁會唔會用到始祖既力量？

會

但實際上大過馬達加斯加一水
淨計牆內面積都有土耳其咁大

唔會
因為三笠會殺左女神

九大巨人係邊個

你老母
你老豆
你家姐
你細佬
你阿哥
你細妹
你老婆(肥婆)
你個仔
你個女

成班人都唔係討論
一係嘈交一係9答

辛苦哂 想像到你搞盡腦汁去諗

聚埋三笠咪一天都光哂

娶

三笠似港女
唔會接受同人SHARE條仔

有無人研究過呢張圖

姐係車力同顎嘅能力都係靈活d?

車力係快速爬行 顎係長手短腳

咁係咪即係獸巨人force光頭仔個全村人打針

咁個陣係獸巨隔離個隻四腳巨人就係車力？

係

係 不過唔知點解有隻畸型 艾倫佢地行去海邊都見到一隻畸型 可能答案已經隱藏咗係最近幾集

女神老豆係飲啲脊髓液唔係打針打落去 搞到畸型 應該都係類似原因

大陸國想搶島國資源 之後有一日覺醒 島國反攻大陸

好似某鄰國 利申 9up

咁你要問下D傻鳩點解咁鐘意周圍BAN人地觀點黎凸顯自己

咁yumri只係普通智巨依點睇唔透。。。

佢係顎

竟然。。。
因為小弟岩岩先追埋92
但點解4年後個隻顎霸氣咁多嘅

一嚟換咗人 二嚟裝備咗雷斯整嘅盔甲

呢個都係一個謎.
尤彌爾食左萊納個fd後就算變智巨都係保持住無腦巨個陣既形態.

好想快d開估
巨人樣樣野都有伏筆真係好正

你睇清楚啲爪同牙

係由平牙變咗做尖牙

巨人無意識架喎

我突然諗到個問題 打針變巨人係瑪雷人發明嘅 咁以前雷斯王點變人做巨人？
同埋巨人針筒啲脊髓液係邊度嚟？

四腳爬爬巨人都唔知係唔係當初果隻

神話話係尤彌爾嘅祝福
或者同惡魔交易所得嘅詛咒

入嚟睇罵戰 一人小句咪得 比你嘈贏左又點

本來就有都唔奇 本來就係科學野

大家唔理d無聊罵戰撚就最好